欣榮花園二樓平台開始多人！！！

欣榮花園二樓平台開始多人，入紙巾既巴打請勿繼續前往二樓，轉移陣地集體去三樓！！！

乜事？

好多連登仔要返工啦

今日好多工友一齊返工
入筷子都入得醒神啲

出處:

留名